勝利（已失敗）你都有今日啦

哈哈😄

黑我敏喜 抵啦😆

收啦白痴仔 你隊cravity死十世都未夠
拉

RV真閪囡人😆😂🤣 ‎

咁靚女都唔閪 唔通等幾時閪？

又改名

😳 型5型？

覺得唔型..

一個字勁型囉😳

如果IRENE上連登...

USER NAME: 閪 💘✊🏼

差啲唔認得

Hi降囝 😁 ‎

佢平時做得衰嘢太多，變咗人民公敵，哈哈